成日話買樓俾佢就可以令女仔出水，老夫就教大家窮撚如何令女仔出水

呃佢話買樓俾佢

出嚟打場囉老鼠

清
睇左你個post即刻同女同事講
依家水浸

小心上身